慢腳

勁那到……想唔買支股都無辦法

。。。300>400